華爾街郵報 : 徹底失敗嘅武肺社區封鎖實驗

The Failed Experiment of Covid Lockdowns

New data suggest that social distancing and reopening haven’t determined the spread.

By Donald L. Luskin

Sept. 1, 2020 6:54 pm ET

Six months into the Covid-19 pandemic, the U.S. has now carried out two large-scale experiments in public health—first, in March and April, the lockdown of the economy to arrest the spread of the virus, and second, since mid-April, the reopening of the economy. The results are in. Counterintuitive though it may be, statistical analysis shows that locking down the economy didn’t contain the disease’s spread and reopening it didn’t unleash a second wave of infections.

Considering that lockdowns are economically costly and create well-documented long-term public-health consequences beyond Covid, imposing them appears to have been a large policy error. At the beginning, when little was known, officials acted in ways they thought prudent. But now evidence proves that lockdowns were an expensive treatment with serious side effects and no benefit to society.
TrendMacro, my analytics firm, tallied the cumulative number of reported cases of Covid-19 in each state and the District of Columbia as a percentage of population, based on data from state and local health departments aggregated by the Covid Tracking Project. We then compared that with the timing and intensity of the lockdown in each jurisdiction. That is measured not by the mandates put in place by government officials, but rather by observing what people in each jurisdiction actually did, along with their baseline behavior before the lockdowns. This is captured in highly detailed anonymized cellphone tracking data provided by Google and others and tabulated by the University of Maryland’s Transportation Institute into a “Social Distancing Index.”

Measuring from the start of the year to each state’s point of maximum lockdown—which range from April 5 to April 18—it turns out that lockdowns correlated with a greater spread of the virus. States with longer, stricter lockdowns also had larger Covid outbreaks. The five places with the harshest lockdowns—the District of Columbia, New York, Michigan, New Jersey and Massachusetts—had the heaviest caseloads.Measuring from the start of the year to each state’s point of maximum lockdown—which range from April 5 to April 18—it turns out that lockdowns correlated with a greater spread of the virus. States with longer, stricter lockdowns also had larger Covid outbreaks. The five places with the harshest lockdowns—the District of Columbia, New York, Michigan, New Jersey and Massachusetts—had the heaviest caseloads.

It could be that strict lockdowns were imposed as a response to already severe outbreaks. But the surprising negative correlation, while statistically weak, persists even when excluding states with the heaviest caseloads. And it makes no difference if the analysis includes other potential explanatory factors such as population density, age, ethnicity, prevalence of nursing homes, general health or temperature. The only factor that seems to make a demonstrable difference is the intensity of mass-transit use.

支國果隻封城梗有效架
釘埋板

We ran the experiment a second time to observe the effects on caseloads of the reopening that began in mid-April. We used the same methodology, but started from each state’s peak of lockdown and extended to July 31. Confirming the first experiment, there was a tendency (though fairly weak) for states that opened up the most to have the lightest caseloads. The states that had the big summer flare-ups in the so-called “Sunbelt second wave”—Arizona, California, Florida and Texas—are by no means the most opened up, politicized headlines notwithstanding.
The lesson is not that lockdowns made the spread of Covid-19 worse—although the raw evidence might suggest that—but that lockdowns probably didn’t help, and opening up didn’t hurt. This defies common sense. In theory, the spread of an infectious disease ought to be controllable by quarantine. Evidently not in practice, though we are aware of no researcher who understands why not.
We’re not the only researchers to have discovered this statistical relationship. We first published a version of these findings in April, around the same time similar findings appeared in these pages. In July, a publication of the Lancet published research that found similar results looking across countries rather than U.S. states. “A longer time prior to implementation of any lockdown was associated with a lower number of detected cases,” the study concludes. Those findings have now been enhanced by sophisticated measures of actual social distancing, and data from the reopening phase.
There are experimental controls that all this research lacks. There are no observable instances in which there were either total lockdowns or no lockdowns at all. But there’s no escaping the evidence that, at minimum, heavy lockdowns were no more effective than light ones, and that opening up a lot was no more harmful than opening up a little. So where’s the science that would justify the heavy lockdowns many public-health officials are still demanding?
With the evidence we now possess, even the most risk-averse and single-minded public-health officials should hesitate before demanding the next lockdown and causing the next economic recession.
Mr. Luskin is chief investment officer of TrendMacro.

好得過以衛生嘅名義實行獨裁主義?
屌你老母真係有名你叫cdc

價值觀唔同
就算係左翼都唔會接受到你要封撚左人地成間屋

武漢搞完全城驗毒轉頭又再開始有確診但因為政治正確無人敢公佈疫情

支支活埋入屋捉人乜都做得出喎

死咗計餓死
中国又贏

死人冇必要公佈數字 因為人死咗個病毒都死埋

弱撚智
有效就唔會將武肺傳播到全球

餓死嗰陣連埋病毒一齊死 從而徹底消滅疫情

順便幫手燒焊封死窗口

佢唔係弱智嘅話就一定會更加早咁散播武肺到全世界

班支那狗係傳完出去先開始封城喎

入面D人係咪活活餓死咗？

梗係啦屌 為咗應付死亡率低過流感嘅病毒 大條道理搞經濟封殺禁止民眾集會 唔理政治意識形態好明顯就係大搞獨裁主義

餓唔死人反而由得你病死

一定唔會報餓死
係報都會報肺炎死

又要提返中國人做過咩

但美國個問題係只要係聯邦政府話要做, 班左翼就會反

你了解咗timeline先ok?

有冇英文版打twitter

咁班左膠見依家聯邦政府話事嗰個係佢哋嘅眼中釘，梗係會乜都反對啦

講乜啊，當初香港開大個機場放晒啲病毒去全世界
叫極佢封關都唔封，就知乜嘢事啦

The origin of first case of Chinese virus on these nineteen countries was from Wuhan, Communist China.

January 13 Thailand
January 16 Japan
January 20 Republic of Korea
January 21 Tawan (Republic of China)
January 22 United States of America
January 23 Occupation Hong Kong, Singapore, Vietnam
January 24 France
January 25 Australia, Canada, Nepal
January 27 Cambodia
January 29 United Arab Emirates
January 30 Finland, India, Philippine
January 31 Italy
February 4 Belgium

佢臨封城走咗幾百萬人出去.......

我仲記得佢唔係即日封城, 係特登留左一日定半日
所以你話淨係得武漢爆真係傻既先信

推［突發］外國勢力全面進場 - 分享自 LIHKG 討論區

有效播毒同有效封城控制疫情係分開嘅

關到你自我死亡

最擅長殘害同胞嘅民族

即係失敗

中國果隻封城緊係勁
過幾日就個位數感染

民煮黨：「我睇唔到 我唔知！總之最衰就係侵！」

接受一次獨裁
永世唔會呼吸自由空氣

譯好

戇鳩直情焊撚埋人地道鐵門添啦

比人周街走既"封城"講乜撚
又唔撚帶罩

thx ching

PINNED

[全民檢測] 華爾街日報：社區封鎖根本唔撚關事

想畀人活摘器官嘅話拿拿聲走去畀人插鼻腔

Taiwan

有腦就唔會打果句出嚟啦